維基百科需要揾人寫元朗暴力事件

有冇keyboard fighter可以幫幫手，條目好多資料都冇人寫（香港維基班人只關心交通同TVB），記住要有來源，文字唔可以直接抄

在場有影相同片嘅可以登記咗之後就upload上commons (一定要高resolution同自己影，管理員見exif data唔合標準就會刪)

push